到底點解蝙蝠俠唔用變聲器

永遠都要chok聲

咪用左囉 唔用點會chok聲啊

有冇睇架樓主

Alfred有一幕咪試變聲器囖

Chok聲係啲人惡搞咋